一人一個溝仔技巧

學校識嘅，但佢好快就quit左，所以相處嘅時間唔多，之後都冇聯絡。個陣巳經覺得佢份人幾好，又幾靚仔，同埋唔係狗公/playboy。呢排有wts番，好想把握呢個機會。

睇清楚佢有冇女先如果有你講得咁好的話

冇女

發姣

講下你樣波腰蘿腳先啦
五樣都無就唔好講咩技巧

幫佢含撚

識樓主本人 肥矮暗瘡妹

Gay
自拍露奶照先啦

約睇戲 撩佢 引佢